如果政府再封gym 我會即刻唔做5毛 反爆政府

變做深黃 反能爆林鄭

你本身都唔係5毛

深黃知名5毛？

點反

D人話係

食黃店

樓主似奶咗野

樓主肥咗

奶左閪

若驊？

Bulk 左1.5kg

無咁有福份啦

樓主原來做緊五毛？ blocked!

樓主勁黃。

知名深黃五毛

樓主應該唔係5毛
佢只係職業需要所以要帶住幾條𡃁日日出分化Post
我知你內心係暗黃

樓主唔做gym
可以練下個腦

冇講錯

你聽日要心水？ 何仔